{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014587",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트웨스턴플러스 경주"
    },
    "text": "1997年から開発·造成した甘浦海洋総合観光団地は慶州の海に位置する海洋観光団地に選定されました。 この団地は計170室の客室を保有しており、支援言語としては韓国語が提供されています。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 アーリーチェックインは午後1時から3時まで可能で、1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 超過人数がいる場合、入室が不可能であり、追加寝具の提供もできません。 宿泊施設では150台の無料駐車施設と無料Wi-Fiを提供しています。 全客室は禁煙で、朝食はセミビュッフェで提供されます。 近くにはサウナやフィットネスセンター、カフェ、コンビニ、ビジネスセンター、セミナー室、バーベキューゾーン、屋外プールなどの付帯施設もあります。 屋外プールは6月から8月までご利用いただけます。入場料は大人18,000ウォンで、小人13,000ウォンです。 プール利用時の注意事項と搬入可能/不可能な物品も明示されています。 宿に対するレビューを見ると、景色が美しい宿と評価されており、施設と客室の清潔度が良いという意見が多いです。 朝食もおいしく、従業員の親切なサービスが目立ち、価格に比べて価値があるという評価も受けています。 しかし、駐車場が狭い方なので気をつけなければならず、一部の客室は防音がよくないため不便かもしれないという意見もあります。 老朽化した施設や不親切なサービスについての否定的な意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "甘浦海洋総合観光団地はどこに位置していますか？",
            "answer": "甘浦海洋総合観光団地は慶州の海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "甘浦海洋総合観光団地は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "甘浦海洋総合観光団地は計170室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "甘浦海洋総合観光団地では何語の支援が提供されていますか？",
            "answer": "甘浦海洋総合観光団地では韓国語の支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの時間と追加料金について教えてください。",
            "answer": "アーリーチェックインは午後1時から3時まで可能で、1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいた場合、入室や追加寝具の提供は可能ですか？",
            "answer": "超過人数がいる場合、入室が不可能であり、追加寝具の提供もできません。"
        },
        {
            "question": "甘浦海洋総合観光団地ではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "甘浦海洋総合観光団地ではサウナ、フィットネスセンター、カフェ、コンビニ、ビジネスセンター、セミナー室、バーベキューゾーン、屋外プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何月から何月まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から8月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外プールの入場料金は大人18,000ウォン、小人13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでよく挙げられている評価点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでよく挙げられている評価点は、景色の美しさ、施設と客室の清潔度の良さ、おいしい朝食、従業員の親切なサービス、価格に対する価値があるという点です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場についての注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は狭いため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室についての意見はありますか？",
            "answer": "一部の客室は防音がよくないため、不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 569
    }
}